我動物台風紀正式宣佈永遠唔會再出膠post

自從生活發生咗一啲改變，發現咗膠post所謂嘅膠，只不過係以他人嘅痛苦作為快樂來源。

但呢種快感不過係一時，傷得更深嘅係自己，因為創作本來就有三分真，冇經歷過感情又如何夠膠？所以膠po呢樣嘢真係殺敵八百，自損一千

嚟緊2021年，新一年新開始，希望唔再派膠，出多啲正能量嘅po為連登帶來一點溫暖

歡迎各路台友共同努力，創造更美好、友善、團結嘅動物台

風紀條撚咩你
有人係動物台開艦B post你人影都冇隻

神父你不給連結我怎出動

牙摩捨不得我的高質po嗎

秒能jor

你聖誕節25了我地，人在做，我們在看

完

你唔po仲有其他人po ==

唔準

我食花生的，講下笑，隨便

你是誰

袁生你屬金魚？

問過我地大佬牙哈未==

貴圈超亂

對你id冇印象

風紀委員(彌子) 你漫畫有